samsonite/american tourister又開倉

海港城 bazaar,samsonite, 問過照樣10年全保

好似永安特價果陣重平

開倉連半價都冇。

樓上鋪平時都做到咁平喎。

Samsonite依家好難有半價，so 如果有心買真係要去永安等delsey劈價

算啦，我寧願三年換一個，都好過一個用十年。

我買 tourister 得架啦。

Samsonite自從谷tourister做入門級，減價都減好少，tourister講真又同嗰啲無牌嘅差唔多quality,不過有大公司保好似好少少⋯⋯⋯⋯所以而家買喼都係等delsey劈價，quality同samsonite同級

最近打電話問過samsonite,過保養期換轆每一個$400,兩個就800,samsonite嗰啲車轆一擺得耐少用幾年環保物料咁又會自己裂

咁有十年保，咪幾年換一次，臨過保，就。。。

delsey原來HKTV mall有...........仲劈緊價

delsey also 10年全保